中大同學應該開水喉 沖走餘物

特別係二號橋

殘*